★突發！張建宗：圍封行動有效 過年後或再做！！

政務司司長張建宗指圍封行動有效，不排除視乎疫情，農曆新年後再做；又指若確診數字維持單位數，可以有條件恢復通關，不排除疫苗是其中一個考慮通關的條件。

過去多日，全港多區的圍封行動確診比率百分之0.08。政務司司長張建宗強調，數字不低、有成效，形容措施是戰略調整，又不排除會再做。

一日唔封老貓之家 一日疫情都唔會完

咁新年唔封係咪戰略性忍耐

仲想通關

條友仔竟然講"戰略", 佢識咩

開返晚市堂食再封街

呢個係咩玩法？

封咗張建宗個肛門先

百分之0.08

佢以為自己係呢個level

同病毒講數咁撚勁啊

原來講掂數三十至新年期間休息

呃啲傻西就得,本身係無事又點會無段段惹武肺

又擾民
係咪好好玩

幾時到半山豪宅區

藍屍一定好Enjoy

0.08% 數字不低

有咩效，請回答

休到15呀嘛

m底